【康宏被查】ICAC調查上市公司 傳副主席被帶走

【11:27】上午11:04，康宏環球（1019）於港交所停牌

被指處於「謎網風暴」風眼的康宏環球（1019），疑因帳目問題近日遭廉政公署調查。同一時間，今日該集團有一人被帶返廉署總部調查。

據稱，集團兩名主要人物：主席王利民及執行董事曹貴子並不在港。消息指，ICAC人員今早先到康宏環球副主席馮雪心的住所帶走她，再將她帶到北角電氣道康宏的集團總部搜查。

康宏環球於上周二(11月28日)公佈，獨立非執董陳毅生因其他事業關係辭職，翌日生效，是繼上月初麥家榮離職後，第二位「跳船」的獨董。陳毅生確認與董事會無意見分歧，康宏尚餘兩位獨董，分別為馬遙豪及股評人潘鐵珊。

webbb

點樣先入到icac查數